開始擔心疤狗夠唔夠錢比次回合條數

又要幾球12碼😂😂😂